「星座撚」雙子座絲打絲打麻煩入一入泥

是咁的
小弟是巨蟹仔
跟個雙子絲打曖昧左一段時間
做左唔少超越友誼嘅野
但係點都跨越唔到男女朋友關係
點先可以收伏佢

毒撚開po冇人理

關閪星座事咩

雙子女鐘意你就會比signal你上馬, 現階段做好本份唔好太急進

利申: 巨蟹巴打 女友係雙子絲係Googlemap緣份計劃識